譽麵坊個雞球米線好抵diu

D雞ge分量係2塊厚身雞扒
米線又有雪菜做配料
HK$33冇野飲，都抵食

個次食雞Ball飯
飽到嘔左

12年前 雞球米線講緊17蚊

我食米線都好飽。。。
好耐冇食，覺得雞球多左